黑狗放走涉嫌襲擊人嘅藍絲

【2150】九龍灣德福廣場，有一名打算進入商場的長者，高呼「支持香港警察」，並向在旁女生施襲，企圖搶走對方手機， 在場人士出手保護。其後防暴警察突然殺出，拘捕兩名出手保護女生的人士，又搭著撐警長者膊頭，帶他離開。

另外近德福麥當勞位置，廿多名年輕人被警察扣查，警員要求電話解鎖，有人就範。該批年輕人最後全部被捕。

咁都得?

唔好慣

Push

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

屌你老母 死黑警死全家啦

6/10

阿伯

有無個仆街阿伯嘅正面相
黑警死全家啦屌

推

有無人影到樣

721

2014年已經係咁

match

呢d樣好可能係退休狗

藍屍咁快唔記得喇？

嬲完又點? 日日睇日日嬲

我仲等待緊
始終香港人文明中毒太深 要走出黎需要多幾倍時間
等到更多既和理非拋棄和平理性
人人都手持武器向前衝而唔再係同班狗講道理講法律
到時就大家一齊屠殺黑警屠殺藍廢物

都唔係第一日啦

香港無可能 睇v 煞算啦

佢哋唔記得咗私了係點喇
藍屍上咗年紀係記性差啲

好撚似狗。。。

你唔去做？六發實彈你頂到幾多發？
冷氣軍師最叻就係得把口

(幫手認人)頭先喺德福警察又對個打人阿叔拍晒膊頭懷疑放生佢

係囉 咁你係度撥冷水就最有用
大家都係冷氣軍師啦

好撚簡單姐 千祈唔好貼佢大頭貼到九龍灣周圍都係

根本可能係退休狗黎

以後打狗，燒狗屋大叫支持警察

手足們...麻煩你哋睇晒佢!!! 要對付藍絲就要睇.....

點解唔一嘢出重手打到佢休克？打完走人拉鬼呀？

期待下一個

夾埋

放走咪靜靜雞跟佢

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

下次和你shop全部大叫「我支持香港警察」

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我幾時有潑冷水？係問緊上面位人兄幾時做
我大力支持喎

冇人跟佢?

無機會出手，本身人同狗對峙緊，個藍絲廢老係人狗之間叫支持警察，之後就對個影緊的女仔出手，啲狗即衝出黎狂噴椒加禁低在場後生仔

呢張相完美展現咩叫勾結

仲拉埋救女仔既人

冇人再做記得又點

唔係咁點會有神獸出黎

藍絲偷野打人都合法
香港法治

補相

德福有狗宿

其實係恐嚇鳩拉

dllm

跟住佢 一單拖就郁手

無太多實戰經驗嘅手足；麻煩睇睇呢段片!!! 喺有需要時可能用得著!!!

同另外9拉左十幾個
上晒旅遊巴

畀人打完,跟住再恐嚇尻拉畀人打個個?

點贏呀屌

認撚住條仆街

下次遇到有冒充警察不願出示委任證嘅「暴徒」，就高呼支持香港警察打佢一鑊

屌佢老母

第一次咩

鄧小強已經沒板斧了嗎？
想真心行街既已經比你玩死

手足無搞事 鳩拉坐完48
你方佢地出番黎會正常生活？
唔會架 一樣和你shop 直到香港攬炒

都係狗樣

呢啲情況我地搵人插水碌地先仲好

將佢大頭周圍貼啦

死老嘢必落地獄

有仔女？

我支持香港警察，我就可以犯法嗎？

明知啲狗會放人
點解個兩個會俾人拉
唔係叫狗幫手呀嗎？

都唔係第一日嘅事 獅

片

屌佢老母 戲碼黎架？

呢頭藍絲搞完人 轉個頭班狗殺入

up

有機會係休班狗 德福有狗宿

根據以往經驗
太高調反而難做嘢

入黎認人

貼到成個九龍灣都係

依家先知?

自己人
分分鐘係黑警指揮

咁可以做D乜
次次都講呢句都冇用

屌你老母

。。。。。。
點解半年後都仲有人可以自己解鎖電話

唔好習慣 一定要繩之於法

藍絲廢老仆街